[
    {
        "randomId": 492
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata ubwato mfate ubundi tujye kwambutse ibitayega",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutinda mu idadi Rutebuka mu iteme bwakweye Dede!",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ibijumaba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama Arusha nyoko gukimbagira inkanda",
            "option_1": "Umubiri w'umuntu",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_4": "Inda mu ihururu",
            "correct_answer": "Inda mu ihururu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Behu behu!!!",
            "option_1": "Umucaca mu ruzi",
            "option_2": "Uburo",
            "option_3": "Umwironge",
            "option_4": "Urubura",
            "correct_answer": "Umwironge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndamutemye ndamutaruka",
            "option_1": "Umwungu mu mbibe",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Umutumba w'insina",
            "correct_answer": "Umutumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera igisumba ngari",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Ururo mu mateke",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ururo mu mateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiragirimana afite inde",
            "option_1": "Ingingi z'amasaka",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Inuma",
            "option_4": "Ikiziha cy'inzovu",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati \"kaci\" , kati \"hwi!!!\"",
            "option_1": "Intebe",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Agaca mu nkoko",
            "correct_answer": "Agaca mu nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Jya ruguru tujye mataza",
            "option_1": "Umwishywa ku rutare",
            "option_2": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Umwishywa ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira umwana akabyara umugenda",
            "option_1": "Inzara n'umwijuto",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    }
]